發覺喺街好多囡囡望我。。點解

真人真事
除左我樣衰仲有冇其他解釋

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

食完嘢冇抹嘴
好大粒鼻屎、眼屎
冇拉褲鏈

戴返個bra啦 對肥仔波突曬出嚟

因為我喺你後面

冇樣中sorry

我肌肉型

我冇養狗喎⋯⋯

你對波大過D女

送幾個比你啦

咁應該係你仲bulk緊

絕交啦

因為你好樣衰

因為你飛釘？